如果林夕係詞神

咁周耀輝一定係詞仙，一直被underrated